真理愈辯愈明 從來真相都係由眾多謠言中搵出來

如果只容許人聽到一種聲音
果D係中共嘅做法